宜家wfh緊，公司要我寫週記比佢

我可以寫咩？

開錯台

做咗咩咪寫咩

諗下小學生點寫週記